{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023062",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2193056160/sokcho-modnie-pension-sogcho-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698431483491&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1751&destination=%EA%B0%95%EB%A6%89%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.767868%2C128.935684&sort=RECOMMENDED&top_dp=53636&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314311547&selectedRatePlan=382970951&expediaPropertyId=68501755&searchId=97b7d18b-50b8-4705-904b-e329a78c27b8",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 모드니에펜션"
    },
    "text": "束草の盛り合わせペンション (속초 모드니에펜션)\n束草モドゥニエペンションは車で10分以内に雪岳山国立公園が位置しています。 こちらではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。 , ホテルサイズ : 13個の客室 , チェックイン開始時間:15:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "束草の盛り合わせペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "束草の盛り合わせペンションは車で10分以内に雪岳山国立公園が位置しています。"
        },
        {
            "question": "束草の盛り合わせペンションで提供される無料特典はありますか？",
            "answer": "束草の盛り合わせペンションではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "束草の盛り合わせペンションの客室数は何室ありますか？",
            "answer": "束草の盛り合わせペンションには13個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "束草の盛り合わせペンションのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "束草の盛り合わせペンションのチェックイン時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "束草の盛り合わせペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "束草の盛り合わせペンションのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "束草の盛り合わせペンションには制限事項がありますか？",
            "answer": "束草の盛り合わせペンションでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、詳細はご確認ください。"
        },
        {
            "question": "束草の盛り合わせペンションの特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "束草の盛り合わせペンションでは特別チェックインの案内がありますので、事前に宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。"
        },
        {
            "question": "束草の盛り合わせペンションのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "束草の盛り合わせペンションのチェックインには、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。チェックイン可能な年齢は満21歳からです。"
        },
        {
            "question": "束草の盛り合わせペンションではペットは可ですか？",
            "answer": "束草の盛り合わせペンションではペットの同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "束草の盛り合わせペンションでインターネットは利用できますか？",
            "answer": "束草の盛り合わせペンションでは共用エリアで無料WiFiを提供しています。また、客室内でも無料WiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "束草の盛り合わせペンションには駐車場はありますか？",
            "answer": "束草の盛り合わせペンションには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "束草の盛り合わせペンションで喫煙可能なエリアはありますか？",
            "answer": "束草の盛り合わせペンションでは指定された喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 643
    }
}